Drifter漂流武士 第二季 20XX年出

即係幾多年
唔通要等人燒比我睇

動畫做到45話
漫畫而家先63

估唔到大龜先生都有睇
真係出得好慢
1個月1集預佢80幾集出第二季,最短都要兩年先開始整

呢套我down左漫未睇
動定漫正d?

覺得漫畫好啲主要原因係因為動畫成日無啦啦搞笑(鋼鍊咁樣),漫畫都雖然有,但係一眼就可以睇過同埋氣氛都可以自己腦補
不過動畫啲戰鬥畫面幾好,BGM都唔錯

戰鬥系動畫通常驚佢偵數低會崩
不過聽你講應該唔錯

出得好慢…